<resources>
    <string name="app_name">Recipes</string>

    <string name="meal_1">Паста с соусом песто</string>
    <string name="recipe_1">Ингредиенты: спагетти, базилик, чеснок, оливковое масло, кедровые орешки, пармезан.
        Шаги: Сварить пасту, приготовить песто в блендере (базилик, орешки, чеснок, сыр, масло), смешать с пастой.</string>

    <string name="meal_2">Куриное карри</string>
    <string name="recipe_2">Ингредиенты: куриное филе, лук, чеснок, карри, кокосовое молоко, томаты.
        Шаги: Обжарить курицу с луком и чесноком, добавить карри, томаты и кокосовое молоко, тушить до готовности.</string>

    <string name="meal_3">Овощное рагу</string>
    <string name="recipe_3">Ингредиенты: кабачки, баклажаны, помидоры, перец, лук, чеснок, специи.
        Шаги: Нарезать все овощи, обжарить с чесноком и специями, тушить на слабом огне до мягкости.</string>

    <string name="meal_4">Лосось на гриле</string>
    <string name="recipe_4">Ингредиенты: филе лосося, лимон, оливковое масло, зелень.
        Шаги: Замариновать лосось в соке лимона, оливковом масле и зелени, обжарить на гриле до готовности.</string>

    <string name="meal_5">Пицца «Маргарита»</string>
    <string name="recipe_5">Ингредиенты: тесто для пиццы, томатный соус, моцарелла, базилик.
        Шаги: Раскатать тесто, нанести соус, разложить сыр и базилик, запечь до золотистой корочки.</string>

    <string name="meal_6">Тыквенный суп-пюре</string>
    <string name="recipe_6">Ингредиенты: тыква, морковь, лук, сливки.
        Шаги: Отварить овощи, пюрировать в блендере, добавить сливки и подогреть.</string>

    <string name="meal_7">Тако с говядиной</string>
    <string name="recipe_7">Ингредиенты: лепешки, фарш, лук, специи, сыр, салат.
        Шаги: Обжарить фарш с луком и специями, выложить на лепешки, добавить тертый сыр и листья салата.</string>

    <string name="meal_8">Запеканка из цветной капусты</string>
    <string name="recipe_8">Ингредиенты: цветная капуста, сливки, сыр, яйцо.
        Шаги: Отварить капусту, смешать с яйцом и сливками, посыпать сыром и запечь.</string>

    <string name="meal_9">Ризотто с грибами</string>
    <string name="recipe_9">Ингредиенты: рис для ризотто, грибы, лук, чеснок, бульон, пармезан.
        Шаги: Обжарить грибы с луком и чесноком, добавить рис и постепенно вливать бульон, готовить до мягкости.</string>

    <string name="meal_10">Бургеры с индейкой</string>
    <string name="recipe_10">Ингредиенты: фарш из индейки, булочки, салат, томаты, соус.
        Шаги: Сформировать котлеты, обжарить, собрать бургеры с овощами и соусом.</string>

    <string name="meal_11">Паста Болоньезе</string>
    <string name="recipe_11">Ингредиенты: спагетти, говяжий фарш, томаты, лук, чеснок, морковь.
        Шаги: Обжарить фарш с овощами, добавить томаты и тушить, подать с пастой.</string>

    <string name="meal_12">Салат «Цезарь»</string>
    <string name="recipe_12">Ингредиенты: куриное филе, салат Ромэн, пармезан, сухарики, соус «Цезарь».
        Шаги: Обжарить курицу, собрать салат с сухариками и пармезаном, полить соусом.</string>

    <string name="meal_13">Фахитос с курицей</string>
    <string name="recipe_13">Ингредиенты: куриное филе, перец, лук, специи, лепешки.
        Шаги: Обжарить курицу с овощами и специями, подавать в лепешках.</string>

    <string name="meal_14">Шакшука</string>
    <string name="recipe_14">Ингредиенты: томаты, лук, чеснок, яйца, специи.
        Шаги: Тушить томаты с луком и чесноком, добавить яйца и готовить до готовности белков.</string>

    <string name="meal_15">Рататуй</string>
    <string name="recipe_15">Ингредиенты: баклажаны, кабачки, помидоры, перец, лук, чеснок.
        Шаги: Нарезать овощи кольцами, выкладывать слоями в форму, тушить с соусом.</string>

    <string name="meal_16">Овсянка с фруктами</string>
    <string name="recipe_16">Ингредиенты: овсянка, молоко, ягоды, банан, мед.
        Шаги: Сварить овсянку на молоке, добавить нарезанные фрукты и мед.</string>

    <string name="meal_17">Котлеты по-киевски</string>
    <string name="recipe_17">Ингредиенты: куриное филе, масло, зелень, панировочные сухари, яйца.
        Шаги: В куриное филе завернуть масло с зеленью, обвалять в сухарях и обжарить.</string>

    <string name="meal_18">Вегетарианский буррито</string>
    <string name="recipe_18">Ингредиенты: фасоль, рис, авокадо, салат, лепешки, соус.
        Шаги: Смешать фасоль с рисом, добавить авокадо и салат, завернуть в лепешку.</string>

    <string name="meal_19">Лапша с креветками</string>
    <string name="recipe_19">Ингредиенты: рисовая лапша, креветки, соевый соус, чеснок, имбирь.
        Шаги: Обжарить креветки с чесноком и имбирем, добавить лапшу и соус.</string>

    <string name="meal_20">Гаспачо</string>
    <string name="recipe_20">Ингредиенты: томаты, огурцы, перец, чеснок, оливковое масло.
        Шаги: Все ингредиенты измельчить в блендере, охладить перед подачей.</string>

    <string name="meal_21">Пирог с лососем и шпинатом</string>
    <string name="recipe_21">Ингредиенты: слоеное тесто, лосось, шпинат, сливки.
        Шаги: Выложить начинку на тесто, залить сливками, запечь.</string>

    <string name="meal_22">Телятина с овощами</string>
    <string name="recipe_22">Ингредиенты: телятина, картофель, морковь, лук, специи.
        Шаги: Запечь телятину с овощами и специями в духовке.</string>

    <string name="meal_23">Салат с тунцом</string>
    <string name="recipe_23">Ингредиенты: тунец консервированный, салат, яйцо, лук, майонез.
        Шаги: Смешать тунец с нарезанными яйцами и луком, добавить салатные листья и майонез.</string>

    <string name="meal_24">Картофельное пюре с котлетами</string>
    <string name="recipe_24">Ингредиенты: картофель, масло, молоко, фарш, лук.
        Шаги: Приготовить пюре, обжарить котлеты и подать вместе.</string>

    <string name="meal_25">Плов</string>
    <string name="recipe_25">Ингредиенты: рис, баранина, морковь, лук, специи.
        Шаги: Обжарить баранину с овощами, добавить рис и специи, тушить до готовности.</string>

    <string name="meal_26">Оладьи с яблоками</string>
    <string name="recipe_26">Ингредиенты: мука, яйца, яблоки, молоко, сахар.
        Шаги: Замесить тесто, добавить нарезанные яблоки, жарить на сковороде.</string>

    <string name="meal_27">Удон с курицей</string>
    <string name="recipe_27">Ингредиенты: лапша удон, куриное филе, соевый соус, овощи.
        Шаги: Обжарить курицу с овощами, добавить удон и соевый соус, прогреть.</string>

    <string name="meal_28">Чизкейк</string>
    <string name="recipe_28">Ингредиенты: печенье, сливочный сыр, сахар, яйца, сливки.
        Шаги: Смешать ингредиенты для основы и начинки, запечь в духовке.</string>

    <string name="meal_29">Суп с фрикадельками</string>
    <string name="recipe_29">Ингредиенты: фарш, картофель, морковь, лук, специи.
        Шаги: Сформировать фрикадельки, сварить их в бульоне с овощами.</string>

    <string name="meal_30">Спагетти Карбонара</string>
    <string name="recipe_30">Ингредиенты: спагетти, бекон, яйца, пармезан, чеснок.
        Шаги: Обжарить бекон с чесноком, смешать с вареными спагетти, добавить яйца и сыр.</string>
</resources>